真係咁多人WFH?

你早返工姐
8:30都未到

去見工9:30 驚塞車
岩岩落車食個早餐先

你仲現場見工
即係都仲有人返office
亦都即係呢份工冇得wfh

十卜仔預無wfh啦

巴打，你唔係已經有OFFER啦咩?
我見你係其他POST講

下星期一先簽約
再見下工先
頭一個月即走都得啦

咩OFFER 呀，巴打??
疫/逆境都搵到工
好撚西利

我公司WFH
都仲請緊人

係屋企諗緊晏晝食咩好

十卜狗
西咩利
又咪係萬零兩萬蚊打雜

呢次WFH既程度真係犀利過三四月果陣

你見咁耐工都未有得開工咩?

下星期一簽約啦
但比人壓價

壓幾多？？

10%

公司一啲表示都冇